畀你，換唔換好？

已有部chuwi corebook 13

用咗年幾，換唔換Microsoft surface go好？

用殘佢 儲錢買surface pro

pro邊款？

用到壞哂果陣有新買新
Surface go太cheap cheap

一堆電子垃圾 用邊個都無分別

拉